[
        {
            "questionText": "Через сколько часов работы трактора \"Беларус-3022В\" нужно проверить и отрегулировать сходимость колес?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Сколько топливных баков у тракторов \"Беларус-2022\" и \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Один.",
                "Два.",
                "Три."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Можно ли проверять степень заряженности аккумуляторной батареи путём короткого замыкания клемм?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Да.",
                "Нет.",
                "Да, с особой осторожностью."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое из указанных требования необходимо соблюдать при приготовлении электролита?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Воду заливать в кислоту.",
                "Кислоту заливать в воду.",
                "Оба варианта верны."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Для чего сдваивают колеса у тракторов?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "Для улучшения тягово-сцепных качеств трактора.",
                "Для повышения грузоподъёмности трактора при работе на почвах с малой несущей способностью.",
                "Для уменьшения давления на почву.",
                "По всем вышеизложенным причинам"
            ]
        },
        {
            "questionText": "При каком виде работ у трактора \"Беларус-3022ДВ\" стяжка заднего навесного устройства должна иметь наладку \"стяжка разблокирована\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Культивация.",
                "Транспортные работы.",
                "Вспашка (пахота)."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое номинальное тяговое усилие имеют трактора \"Беларус-2022\" и \"Беларус-2022В\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "40 кН (4000 кгс).",
                "30 кН (3000 кгс).",
                "14 кН (1400 кгс)."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой привод тормозов имеет трактор \"Беларус-2022\"",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Механический.",
                "Пневматический.",
                "Гидростатический."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через сколько часов работы трактора \"Беларус-3022В\" необходимо проверить воздухоочиститель дизеля?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая из указанных причин вызывает повышенный расход масла в дизеле любой марки?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Залегание поршневых колец.",
                "Износ деталей цилиндропоршневой группы.",
                "Обе неисправности."
            ]
        }
    ]
    